【荃灣】大批示威者來到荃灣二坡坊，並不斷高呼「福建佬出嚟呀」

【荃灣】

有大批示威者來到荃灣二坡坊，並不斷高呼「福建佬出嚟呀」，他們之後來到聯發麻雀館破壞其鐵閘，之後進入麻雀館並破壞館內設施。

彰顯公義

班福建佬心諗早知叫你差佬拉左我算

黑社會都求財，早知玩到咁大，唔賺你少少錢，都唔夠裝修

黑社會請珍惜和理非

福建人出嚟

轉軑 投黃營 可以考慮

出黎呀福健閪

手足好波 不過拆完好走了

笑撚左

真 起碼黑警唔會打破裡面d野

到佢地真係出黎果陣唔好後悔

蟲法師送大禮比佢地啦
賀一賀佢

福建佬心諗
賺埋都唔夠整好D台腳

福建佬心諗最近已經冇搞事 躺著都中槍

依間麻雀館個福建佬應該心諗 " 仆街! 又係我咩!"

奇怪今日周圍都無警察嘅？

你班仆街成日對和理非出手
而家已經無和理非制約勇武啦

洗濕左個頭想冇事？

外區人快閃 -> 斬區內學生 -> 更多外區人快閃 ... loop

福建佬投降吧啦

間嘢好似尋晚先燒完

各位手足 搞完快啲回家

依家班黑社都唔多出黎搞搞震啦
容咩易俾人點相 知道哂係邊間酒吧邊間鋪係佢地
隨時本都無撚埋
依家我地真係惡過撚
搞唔到狗就一定搞黑社

酒吧裝修先貴 同埋啲酒

我黑又然

但佢射彈一樣玩完

以勇武手足為榮

手足be water

乜撚嘢躺著呀屌你老母, 還咗腳未

唔夠人多 琴晚葵涌邨

當日唔斬人 根本無人會想攪鳩你地

今日和班非進步神速，狗屋唔怕照跟，又保到勇武快閃完，有狗又冇跑走

唔贊成手足咁做
對其他舖頭唔公平

贊成大量裝修

其實黑社會同原居民 應該企起我地個邊
係班友蠢得濟

香港一國一制 你班原居民同黑社會係最無價值
一定第一批比人剁！

多謝手足 反黑組從來係垃圾

爽 老黑後悔未？斬我手捉？

彰顯公義，手足做得好

Push

好撚驚呀屌你老母

手足好波
斬完人想甩身？好撚難呀

機鋪啲遊戲機，賭錢果啲，夾埋都過千萬

佢地有水箱沖茶
加料落去

話左香港人越打壓越反抗架啦
同全港市民為敵你估黑警仲撐到你地幾耐
拿拿臨交人認左斬人單野平熄民憤好過

做埋反黑果份 有冇錢出比手足

荃灣人真勇武

滅龍魔法師

叫都無用啦，班賤畜食緊屎唔得閒應呀。

重狗

自從神獸出現之後黑社會同獅子狗唔見晒
神獸好野

Beware CCTV & harddisk

感謝勇武執行反黑工作， O記已經廢左

根本就係
宜家你嘅利用價值就係做污糟野
他日收撚哂你d地你乜鳩都冇
d丁權呀村屋d不平等野咪又係英國剩落
你估大陸唔想收歸國有

麻雀館係麻將館嘅意思咩？

好撚型呀

推冧張枱又係告暴動
一把火燒咗佢又係告暴動
同期執行都係大冚細受暴動果個期
點解唔放火？

做得好

間野好似第二次比人搞😹

大快人心

褔建幫應該收左幾億維穩費 蝕唔入肉

斬人斬得你咁爽

入麻雀館果陣其實好危險，得一個門仔出入。如果入面有刀手或警察埋伏的話後果會好嚴重，下次要小心

香港人真係越嚟越勇，挑黑社會機，仲要同一間鋪搞幾次

唔好輕敵

必須定期bin c

TK 到其他舖/ 佢入面有啲咩爆嘅TK 埋手足

721條氣都未順

開賭局 二玻坊究竟要俾人搞幾多次

次次都衝出黎柒

唔好亂up
放火係縱火最高判終身
暴動係10年

咁都唔放火
真係俾足面

比一次機會佢地 交晒啲有份傷人打人既仆街出黎 我地行完家法咪放佢地間閪鋪一馬

得閒就搞下 搞到佢執 再搵地方開麻雀館好麻煩 要附近冇人反對先開得

戰爭已經開始
唔再係你班黑社會支那種招架得到

一晚做嘅野仲多過垃圾反黑組

睇到好開心

個心好涼

昨晚好似出埋30-40隻速龍上去搜尋
Cls

施君龍都係八年
燒死咗兩件

暴動其實都4年半

梗係放水浸鳩爛佢啲麻雀枱

太唔公平啦

佢係大陸人 我地手足真香港人

哇

躺你老母
仲用支那用語

黑社會開鋪 -- 不斷裝修

真反黑

多謝手足，做多些高成本低受傷之事

官商鄉黑

逐個解決

下次唔該有食物師
蜜糖再加啲蟲仔

啱㗎啦 721都係同一班人

Like

警力根本唔夠
人手堆埋一齊做週末，平日就巡邏都廢事，9.29到10.1消耗仲要咁大，今日好多狗由葵涌狗屋嚟增援

黑警要還架
我相信之後黑警會落力打壓福建幫對台
Btw hit n run
不被捕 不流血
核彈都唔割

各位荃灣手足，其實二坡坊唔只依間麻雀館
其他地下d舖仔一樣要全清，個堆鋪仔日頭賣支那野食都係個班福建狗開嘅，第一次光復行動佢地有份收埋同分發d架生，仲有樓上d地下賭檔同佢地同鄉會.....淨係麻雀館係唔足夠

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

之前唔係已經以武制暴過咩？又嚟？？

斬到見骨唔撚洗還？

手足好野

福建佬出黎呀

我愛手足

會唔會咁勁打埋入去
之後仲未有狗黎?
係咪咁撚鬼啊

文宣組ready

差佬唔打黑，示威者打黑

乜撚都鬼 鬼你老母咩

話明快閃 啲狗唔撚洗部署？

侯志強有遠見 上水果次唔搞事不得止仲派埋野飲

福建佬出嚟

電火火石間破壞了

笑撚死啱啱裝修完

抵撚死，同我拆曬全港麻雀館，斬人唔洗付出代價？

我媽子勁興奮係咁拍手掌叫好

原來荃灣又係福建，我以為北角先係

就算有我都預佢要時間準備
今日幾區都要到十點號先開始活動

好波

以後淨係針一間！針到佢篤灰！

仆街啦 點做生意？
港鐵都話可以整一二部閘機就夠
裝修無耐班black object 又幫佢大裝

五行欠...

佢跟本就最醒.
知你最多搞一日.
邊似元朗, 北角, 荃灣班ON9 咁

手足，好波！
為民除害！

事實證明快閃係會殺敵人措手不及

裝修佬最開心又有生意

D野自己跣親又屈

之前打傷我哋手足唔駛還啊？
我哋打嘅死物佢打嘅係人啊
我覺得唔夠添啊

又壞多鑊，好波

出黎啦福建閪
又係上面運d 柒頭皮落黎啦

其實而家如果有手足話燒南邊圍仲有無人會反對

仲受到一眾街坊夾道鼓掌支持, 呢d 咪民意囉

收個幾次錢都唔夠找條裝修數

出左速龍拉左3個人 前面拉得仲多 不過有手足受傷都唔好

係d狗扮示威者做
目的係想福建佬出嚟搞獲杰
d狗就拉哂d福建佬領功攞返民意

而家默默吸錢

呢個就應該要推

冇得比機會 sorry
荃灣手足係永久傷殘
冇黑狗見血絕不收手

之前二玻坊班福建佬斬手足斬得咁開心
有排同你覆桌呀

麻雀館只係良心小店，好似係

躺乜撚野呀，之前班仆街冇撚出過黎搞事呀

已發出不反對通知書

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

咪喺！

光復完一次，無人理上水

有腦就唔做黑社會啦

地址

傳統鄉事派

個老闆心諗, 屌 早知唔搞咁多野啦 依家裝修成本大過收入

no
咪撚on9

d枱好平o者
不完美
下次要燒舖

唔係係咩？養麻雀既館？

係唔係全部都有關先？唔好搞到無辜

最後一句諗下就好喇,開槍射學生單野有排都洗唔走

就咁睇佢啲裝修好平，整返假天花買返啲枱已經可以開檔

你諗下 如果班福建幫同二坡坊班黑社會唔係出黎搞事 而係派下野飲或者講句加油
咁就唔洗唔見咁多錢啦 鋪又爛鳩晒又比人針住黎打

手足行得返咪算數囉
都唔好話要斬返佢哋先叫還咗
我哋香港人好文明的

唉 叫你地行家法呀 你估打一身就算咩 咁良善架

警察已經唔會保黑社會 棄暗投明啦

成班蠢到hihi，入到pantry 做乜唔長放水喉？？
呢d鋪大多數都無水險

而家上水馬照跑,舞照跳

所以應該要燒舖

喂 手足好波

你都戇撚鳩
全部不得好死

替天行道

Ok下次吖

去到今日呢個地步
佢之前肯出黎講句加油而家佢d餐廳肯撚定晚晚爆場賺撚到笑

黑社會等於共產黨等於全部都要死

廣東話叫麻雀
蝗語先叫麻將

咁又唔好咁講.
中聯辦一定俾咗唔小錢佢啦.
或者可能班ON9 估唔到而家香港人進化晒. 仲以為仲係佔中時期. 企喺道俾你打, 打完報警拉自己

因為警察依家自己做返黑社會d野

係咪之前拆過果間

荃灣同元朗果班起碼都係收錢打人,
屌你北角班fucking佬自已露個龜頭出黎俾人打

分清對象未
港共係直頭想你死呀
會輕判?
法庭都係港共嘅僕人

黑社會班垃圾玩得起咩？玩到依家咁撚樣出來行都唔敢啦，成堆社會垃圾

福建閪廢到

差部冷氣機就完美

侯志強典型鄉紳 美國返嚟 有錢祠堂都賣得
只要你唔係太過火 佢唔會搞你
佢喺上水遊行現場派水
其中一個原因就係要話俾啲黑社會知
上水呢個場佢睇緊 其他人唔好亂來

而家會私鳥仲唔龜縮咩

各位手足睇路..黨鐵開始封站

樓上住宅，燒死無辜嘅人真係會成世唔安樂

起佢底，應該係台灣人，唔好緊張住

自己出黎斬甩自己手腳當無數

哩條友猛野黎

黑社會唔夠人地多仲算唔算黑社會
想覆卓都唔知揾邊個

三權分立本身都有問題啦
扮哂公平
咁三個權?
係咪中共漢奸奸商?

權力歸於人民

無緊張，覺得佢咁問好得意姐

小事小事亊

燒鋪好易波及唔關事嘅人，
槍口對得唔夠正，
唔值得為佢地去俾人抺黑
講真呢啲場無貴重嘢又唔係大生意唔傷得去邊
旨在立威

開頭都係架
不過見到報警真係拉自己個陣大家先唔報警咋嘛
又係佢地叫夠膽唔好報警既

兄弟們小心

屌你啦
我斬鳩你睇你行得翻係咪算數

文明?
200萬人上街夠文明未?
傻撚咗

手足小心

屌你老母臭閪，比人斬果個唔撚係你屋企人，你梗係算數啦

黑社會可以還少少利息先

交出警犬頭顱

有聲😂

今晚一隻popo都無 睇黎佢地又想玩番民意逆轉今舗 又似7.1又空城計 又或者想惹班黑社會打黑衫人果味 今次不割蓆 中五學生果一槍 讓全城憤怒5大不可缺

會有消防員救火架啦會燒得幾耐

福建佬見你人多，就宿係個閪度，見人少又死返出來，對人落刀，各位手足，人少不要入後巷，保持人流，如人流不足，好快走。

到時舖都燒撚埋 反正小巴都夠膽燒

其實佢係典型世界仔識走位 兩邊唔得罪再快速罷平解決件事 唔係下下硬碰硬火上加油
利申 對佢完全冇好感

721 永世都唔會忘記

荃灣手足隻手同隻腳比佢地搞到冇撚左呀

今晚好訓

與黑社會稱兄道弟的警察，出來都要準備，需要時間

btw點解最近冇風吹話福建佬係上面落黎？
上次唔係好撚威要過黎打黑衫架咩？

揾佢做政府好過啦

如果元朗啲村唔係有咁多其他無辜村民一早燒撚左條村

講經，佢地係出黎先好，爆左3次，人影都無隻

手足好波

元朗牛屎佬呢

聽講但未fc

依間好似同福建佬無咩直接關係，但隔離個間就

同埋附近啲餐廳聽講都要裝修，因為佢地最叻煮福建炒飯

你點知班黑警會唔會有心由得佢燒，
佢啲裝修就算俾你燒到得返四面牆十皮內埋單，
何必冒呢啲險仲要坐終身

始終樓上週圍都係住宅 燒既話真係好難控制範圍

枱凳做乜跣低晒

期待有一日去倒南邊圍覆桌

一國兩制最保護嘅，就是它們，可是它們卻編編不要，正一傻閪。

都唔係
尋日老鼠芬辦事處著火，咁岩燒熔左我朋友返工單位既電線
不過佢返工個到冇咩所謂
亦好彩只波及多一個單位，冇其他明顯嚴重影響
而且果個區都係黃為主， D 人都話老鼠抵死

唉 係咪要打埋曲你先會明

危機感唔夠重，一塞道門，真係會全滅

一班義人

係但喺呢啲Post問問題真係要小心啲同禮貌啲

之前斬人個啲點計數。善有善報，惡有惡報，若然未報，時辰未到。

定期又唔好, 佢地再出黎先再搞佢啦

打倒黑社會！

福建佬廢到

唔放火真係太克制

收到風 尋日警隊啲狗踩24個鐘 狗都要休息架原來

推

點解唔扑埋d磚
大裝修好撚貴

只能說 扺撚死
斬人斬得咁開心呀嗱 唔使還呀家陣

200刀手黎緊市區

係呀？
咁死左未？你最勁啦

d傻黑重以為自己好似以前咁把閉

好撚正

振興裝修業
裝完再拆 拆完又裝 咁先係刺激經濟麻

香港民眾反黑組，取締警黑勾結香港警察反黑組。

無得開舖
嗰啲唔係錢？

不過冷氣嗰啲唔好搞呀
唔係一百幾十就搞得掂架

想問其實有冇黑社會鋪頭list?由其是元朗、福建幫嗰啲

出黎道歉，賠償比傷者兼承諾唔會再搞示威者
之前斬完人扮龜縮就當無事？

不完美，有改善空間。
但對方如果有刀手都要有必死既決心，就算比佢斬傷一兩位手足，現場佢唔死都肯定終身癱瘓。

以前係市民驚黑社會
其實香港經歷呢次運動之後真係成長左好多
開始敢抵抗社會既不公, 連以前唔敢反既黑社會都敢抵抗
香港人不畏強權, 不畏邪惡既民族品性已經漸漸出黎
香港人係一個新興民族

原來啲濕尻閘咁易整得開 ?!

日日嚟掃場查鋪都煩
跟住自己喬裝嚟放火

福建佬想投降搵次出黎追斬差狗以表決心啦

所以上水仲係全港無煙城市之一
幾難得

真。反黑組入場

咁下次發夢應該爆完門. 掉個煙霧彈入去. 先至再入去做嘢.

俾啲誠意
叫上次斬義士個隻支那狗還腳
乞求義士原諒先講啦

福建佬唔係好牙擦，成9日話斬9人架咩
死撚晒去邊？

流浮山果班都未來到喎
呢200個睇來都有排等

多黃 咁點解鼠王芬會選到 掌心雷？

根本搵野隊兩隊下面已經鬆晒 易過破處 一揭起入面已經係木貨板+玻璃門 琴日唔使三分鐘已經要火魔法師出場

仲有少量撕紙狗嫁
不過班仆街唔知幾時出沒

候志強只係派一次水. 而家就真係坐喺道食花生.

躺老母你 還咗腳未

佢呢啲就醒啦～
平時投票就撐政府
市民嚟到就撐市民~食晒兩家茶飯

又可以繼續默默賺錢。

你睇而家美心,支那360,吉野家,黨鐵,荃灣黑社會咪收撚晒皮囉。

遲早北角都一鳩樣

區選穩坐一席

自從手足私了後
廢老福建幫都唔多夠膽再主動出擊

幾時到黑警

槍同狗都唔撚驚 驚你班福建佬？

唔係開24架咩

比機會佢地咁邊個比我地比人斬既手足？

721 就3個月
要入去探下人

示威者 滅埋黑社會 黑警真係無撚用 執撚埋反黑啦

經過呢次之後，佢地應該知道抗爭者惡過黑社會，手足good job

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

佢仲同金金有計傾
都好撚安全

諗起班奶中奶共藍絲狗以為今時今日香港人仲係14年咁好好蝦，點知到頭來比人反杯私了就想笑

事實掌心雷真係多撚到恐怖

搞笑咩
同人講麻將館俾破壞
唔通話係普通市民開㗎咩
麻將館唔係黑社會唔通係教會開咩

佢地根本已經知道民意無可能逆轉
根本所謂黑社會 只係趁人無防備底下先有機會

班友都係求財 無錢收同你搵命博咩

咁嘥effort？等佢整返好先再打吖嘛

真係醒同蠢既分別，上水依家食正大陸人唔敢黎香港，全國水貨靠晒上水區供貨咁濟，黃絲又見佢上次咁有誠意派水，唔會搞佢個區。相反，荃灣、元朗人人活在恐懼當中，地產同零售多得班黑社會唔少。

都話家法囉...你想要佢地幾多隻幾多隻腳都得啦 留條人棍比你地囉

收錢斬人夠唔夠cover?

當日班友唔做嫁兩斬手足
我諗根本無人care佢地咩底同做d咩

經過一次攪一次

個區係石硤尾，本身係民協主場，但玩食老本太耐，比老鼠入到位，而且香港人都係唔火燒眼眉唔理時事
可能覺醒左，燒左老鼠辦事處，都冇乜人覺得暴力，反而有 D 人話抵死

pish 俾list

有咩理據可以停止

返哂上大陸啦
日日請公安落嚟咩

你當d 狗傻？ 洗撚保護你d 財產？最緊要佢地自己安危姐

915炮台山班撚屌呢....

間雀館扮無辜？
話自己個老細係潮州人
佢都on99 用下個腦都知開得係二陂坊都有問題啦

連我老豆都話又唔見其他舖俾人搞你班福建幫做過乜就心知肚明啦

真,平時你賣白粉,開麻雀館邊鳩個理你,你而家斬鳩我地啲手足,你想再靜靜地做生意都幾難

果日收得 $800 一位 , 而家嘔突晒 , 應該仲有排嘔

麻雀館 , 機舗已經無再發牌 , 舊牌又唔俾改地址 , 會俾手足一直攪直到永遠

搞到佢地走去大灣區發展為止
大灣區成6000萬人口,咁撚多商機,益撚左佢地啦。
順便響應港共呼籲

低風險少少用正確工具成道閘爆開，外面留人睇水
不過要be water，同一樣嘢唔好重複做，
對方會有準備

淨係夠俾息

想表達啲乜嘢？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

上次張個手足斬到見骨，well done

咁堅抽

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

等佢𢴇完又黎多次 永世唔洗做生意

你老尾 咁撚型 想j死我咩

算？對住班山番講文明？
條數有撚排計

日日掃場

我冇嘢講

咁如果消防救唔切點算

酒吧好多假酒

真係自己拎黎
好地地做生意幫狗做乜春
與民為敵麻煩多多 仲點搵錢

做得好！滿分！

警狗都搞唔撚掂我地，黑社會憑乜？

住喺附近嘅手足 呢幾日要小心呀佢哋可能報仇

好撚想班賤種出來
睇下邊個條命硬d

其實我想講 呢獲係連登仔炒車
佢地屋企人都出過post 但冇人理

屋企人係藍 個女係黃 但冇人幫過任何福建佬手
但佢地混黑道 冇得篤灰話邊個幫福建佬手 會下場會仲撚慘

只能夠講 大家fc 仲係做得唔夠 比人講兩句就當係真

利申：真係我朋友

放心 一日未贏一日都搵佢發泄

班賤種有冇一隻比人拉？

有冇一隻被自殺？

做乜撚姐你 開隻新ac咁快想玩單機？

即係你咁樣講句利申就叫FC左?

嘩
好撚驚呀

睇個勢黑最先收皮
佢地冇商既財力咁強
又冇官(黑警)既武力
快閃popo出唔切黎保佢地就可以係咁先

抵撚死

有證據先開post喇
我朋友話美心都係福建佬揸旗呀

其實班福建佬都幾廢
每一次出來都比手足反打返轉頭
反而元朗個邊條數未找

福建佬！人呢？

唔交人下次應該都一樣，既然咁friend快D話聲佢聽

算？想斬人都算？

下次北角 北角班仆街好撚串下

班撚樣出嚟咁多次唔止求財啦，求氣呀

721
同荃灣斬人
一定唔會忘記

福建佬出嚟呀

做足文宣先做野

元郎已成CONDOM

之前果啲係潮州請返黎？

平時形像粗粗魯魯 關鍵時刻先至發現原來佢政治智慧叻病鵝咁多

同香港人作對既下場

林鄭有個3成就唔洗搞到咁

千萬唔好送頭！

喺樓上好難分邊啲係平民邊嘅黑社會 同埋打錯真係好大鑊

仲要一次過周圍都係
點調人手
屯門又有，上水又有
九龍港島又有
調曬啲人出黎轉頭唔係名單上嘅狗屋又可能畀人搞埋
而家已經覺醒架啦，到時傷多幾百隻狗又小幾百人

咁你啲表達能又的確係高既

真係有阻嚇作用少左好多黑社會，早期係明向我地宣戰

但漏撚左元朗班賤種，幾時入去幫佢裝修，721之仇唸起仲嬲

721班人返哂大陸/唔敢出村？
話唔定過半根本做緊速龍

講真，真係要還，福建佬清算，咁和勝和呢？
我地冇理由打細唔打大喎，要元朗裝修，第一個到

On9! 黑社會都可以原諒？
咁不如黑警都得喇！
點對得住721嘅手足

慢慢黎，有排清算

好撚驚呀 平時佢地唔出街？ 有無一路大叫唔好後悔

屌但元朗好似慘過condom，冇人提咁濟
元朗班手足

流浮山果二百個刀手呢

間機鋪個閘好勁咩牌子？

割蓆宣言

出黎既就唔只間鋪頭要裝修

好撚治癒呀

出嚟呀,梁耀忠

Block撚咗上面條煩膠，都唔知做乜撚on99

吊你笑咗

當日斬手足班班福建佬係哩入呢間麻雀館定係佢地開間野？

下次去埋源記同一品

可以大裝修啦

自介三刀先唔好講咁多
係每人

心都涼撚埋

full gear嘅狗打極都打唔入
而家有班老嘢0裝備咁出嚟,仲要比你知道晒啲地頭

我諗而家連啲師奶都唔驚黑社會

認真
我係班老黑而家應該已經唔係嬲
係心灰意冷

Good evening, Sir

睇下佢幾時執

有排裝修

有錢祠堂都賣得呢句唔好睇到太仆街先
其實佢真係醒
根本有腦都知啲所謂地所謂丁權過咗2047就乜都無
佢而家仲有價值就賣晒,比佢條村啲人有錢享清福

唔似其他圍村佬,唔明白愈近2047佢哋就愈唔值錢
到時賠都唔撚使賠直接拆你屋都仲得

煮死一間

鋪頭入面/附近有人被困, 成個反送中運動就收皮

929 無知覺+失禁手足去咗邊呀？
人呀喂

大家唔好漏左929失去意識個位手足阿 佢冇去到任何醫院阿

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

暴動，保險無得claim

躺你老母咩支那仔

知唔知10月1 荃灣無警時份
班狗唔夠人手 冇增援下撤退哂
唔洗奇怪

每晚都賀一賀佢

而家手足擺明要掃黑社會相關鋪頭(eg.優品360)
做黑社會係咁架啦 唔係冇預過俾人掃呀?
仲有唔好講到做黑社會好正當咁
你講到冇得篤灰 另一角度睇即係包庇緊犯人
快快手手交人咪唔洗再做裝修

若然熟實，判頭或成最大贏家。

手足隻腳呢世都無知覺呀

佢間鋪有幾撚慘啫

咁就要快D同佢地做壓力測試

count me in

福建大學 FUCKING U ！

佢人多定係我地呀？ 你條柒頭，第一個批鬥你

當初唔做架兩咪咩事都冇，仲要撐警同幫何妖，你估啲手足好想搞黑社會，就係見你班福建幫雷聲大雨點小，北角嗰班老屎忽又唔夠人打

不了，費事養多隻內鬼。
一日黑社會，一世黑社會，狗該不了吃屎

下次打爛埋牆磚呀，用鎚敲就碎，整返好撚貴人工，天花反而容易整

點知係福建佬？

剿匪

O記咪就係一班正牌黑社會雖然依家3萬條都係

證明適當武力係可以解決問題，和理非只係俾人食住上

感謝勇武手足 睇到眾安街大量市民為佢地歡呼拍掌想喊出黎

畀咗印尼佬睇，印尼佬話：我認為香港示威者很文明，如果是我們的人，首先破壞， 然後是把財物掠奪，最後是使出魔法，轟隆！

所以香港很nice，他們說要向香港人學習，做一個有血性的人，香港革命又再次輸出。

要夠突發，無人預計到既情況

除左集體吞槍，都好難收貨

可以返去休息 順便俾時間你地自由發揮
聽日記招又可以有料話你地大肆破壞
做少日佢地不知幾開心

唔怕生壞命

屌 唔係有狗係現場射撚住佢地洗撚驚咩
黑社會都係想要錢姐
出得前線個班根本直頭真係為左香港命都唔撚要個隻黎同佢玩

型撚到

咁水攻可行？開水龍頭，塞去水位？

完全好似動漫咁 覺醒晒 真。香港人EX

依家佢差既唔係手腳咁簡單 係直頭要幫佢封鋪拆旗

咪係，叫得福建老出黎肯定full gear, 驚西咩

算乜撚野 以為還手還腳無事?依家擺明係想收佢皮

on9理撚得你
依家係直頭話比你聽唔好得罪示威者
殺雞儆猴呀

悲憤完了嗎？

極權其中一個小看人民的地方，是睇死你們的悲憤很容易就完了。

讓我將很多人不敢說的話說出來吧：其實你們心底裡都渴望有抗爭者死去——正如政府渴望有警渣殉職那樣。

這樣很黑心嗎？對哦，我們是好人，為了符合道德，我們只能夠說：我不想有抗爭者死去。

這種心理矛盾很難調適，因為我們有意或無意地察覺到，在奴隸道德的約束下，死亡犧牲往往對大局有利，一個自焚而亡的茉莉花小販推翻了突尼西亞的暴政，以致很多人深信，只要有人受害而被殺，僵局就會被打破，勝利就在眼前。

可惜這只屬一種誤解。

我也不想抗爭者死去，原因卻與你們不同，係更加絕望和悲觀：因為我知道，一個人的死去並不會換來甚麼劇變。

跳樓殉港的義士已超十個，香港的抗爭者有甚麼轉變？

「831，打死人！」很多人都相信太子站殺戮，警渣棄屍滅跡，甚至推斷李家超和游乃強掩蓋了徐步高之死的真相。

假若昨天那位中五生真的被射殺，那又如何？

大家會更悲憤，但只限於室內，只限於網絡上，你們的能耐不過在一個小小的黑色方格內打上五六句罵人說話而已，換句話說，網絡有效地宣洩和吸收了大部分的義憤，讓它化為虛無。

你們一邊政府吶喊：是你教我和平抗議沒有用的；一邊卻用一個更無用的辦法去和平抗議。

我見到有個人，昨夜在網上貼了一張相：我都冇咩可以做到，唯有摺幾隻紙鶴聊以自慰，獻上祝福。

還記得幾天前網上掀起爭論，說那些在廣場上砌紙鶴陣的和理非，對幾個街口外的勇武見死不救/兄弟爬山嗎？

我覺得大家都用錯比喻了，應該是「至親在手術室內正在開腦與癌魔搏鬥，家屬在外面摺紙鶴」。因為對於「家屬」來說，真係無嘢可以做，但當有人毅然丟下紙鶴想做些甚麼時，另一個家屬就會反諷他說：「你係醫生咩？」

比喻說明了甚麼？說明「身份」決定你是彷徨無助，抑或坐言起行，決定你可否反駁說：「我也是腦科專家，我可以入去了嗎？」

而在抗爭運動上，本來大家的身份都只是「人民」，人民係可以起義改變社會的，只是你被指派一個「和理非」的身份，將你變成一個家屬，令抗爭運動的自由地帶，劃分為手術室內和室外。這歹毒的定義，將無數的你困住了，你們對抗爭感到不得其門而入，就是這個原因。一道無形的房門，在街頭隔絕了兩幫人。

這一代的朋友，請你們清楚意識到「身份政治」的卑鄙和可畏，現代人要自由，首要成為一個「無身份的人」。

然後，你就會發現抗爭之墮落。我們美其名抗爭，但現時抗爭已經變了樣，抗爭淪為一種賣弄軟弱的競賽，誰能博得更多人的同情，就可贏得更大的支持和授意，它就是弱者道德的勝利法，就好似應徵家丁的唐伯虎鬥話「邊個夠我慘」。

於是，「慘」就變成一種有利的東西，這就是弱者道德最不道德的地方！

一撻潑漆，成為被野蠻欺壓的憑據；一攤革命黨人的血，為旗幟染上了令人驕傲的紅；一個人血饅頭，可以醫好頑疾。

那不勒斯一場被人遺忘的解放戰爭這麼記載：美軍入城，一個男人興奮莫名地在陣前歡迎他們來到，卻一失足掉在泥漥被坦克輾過了，人們湧過來看時發現他已被壓成一張皮。於是，他們用鏟子小心將他撬起，挅挅泥塵，然後將他豎在城頭上，成為他們的旗幟。

他們仰望這張人皮製成的旗，露出一抹怪異的笑容。

現代人正正處於一種等候被解放的狀態，這正是鄂蘭痛恨的地方，使她將「同情」定為一種負面的價值。她說，這種相濡以沫的溫情是可怕的，因為它使被壓迫者能夠更長時間安於被壓迫的狀態。

香港人的寫照啊！

如果你無深刻反省過這個問題，香港何談甚麼未來？

人只會繼續白白地被拘捕，白白地死去。

作者

心入面可能諗 又係我 早知唔收個小小錢啦...

幾時入元朗圍村

覺得自己無咁長命嘛 你睇班友個個好似南哥咁跑兩步都差d去見閻王

陰公豬囉

真
黑社會=幾百個拎棍嘅
我地=幾萬個咩都有嘅手足

警有幾皮野又OT補假,比埋槍同FullGear你
黑社會比一萬幾千分分鐘老牛都要自己買,邊個仲敢黎

保家衛國嘛
點知自己檔嘢都保唔撚到

呢個真呀 幾張麻雀枱唔太值錢
最值錢都係幾鋪啲機同埋酒吧啲酒

用完刀劈我地手足
我地都係搞你鋪頭啲死物
俾曬面啦

你老母班黑社會成撚日搞示威者 以為唔撚洗還？

最衰元朗國 班鄉黑未夠揪

怕班fucking佬?

攪佢地啲酒吧，佢地先痛

出黎呀屌你老母 唔出比狗屌

麻雀館要拆左啲電動麻雀枱呀，最撚貴係部電動麻雀枱！

手足好波 不過拆完好走了！

睇圖都射左少少出黎
真係好撚爽呀 大快人心

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

人地好有錢架拿幾億買新樓

係呀？傻閪
露底啦你

最貴係啲裝修，拉線嗰啲

冷靜啲，人地好正常咁問一句啫

要起晒出黎
福建幫都事少
元朗嗰班先金，可以傷埋班黑警

到時佢地都要排公屋

福建人出嚟
福建人出嚟

點解無人出嚟

啲傢私浸一晚咸水乜都唔駛要啦

又打飛機。。。

有無list?

放曬假

下次剪哂d電動麻雀枱既電線佢～

地鋪得1個門口過唔過到消防嫁

殺返幾隻狗以顯轉軚既決心先啦

打唔係問題
文宣要做好

係時候到元朗圍村